聽日開升定開跌(第三屆連登股市預測)

升就正評，跌就負評😽
連登勝率 50%
我會keep著做呢個預測(>'-')>

近來pattern都是開市跌收市升
隔離都有人開post